【Old News】原來姚松炎教授去左新西蘭教書

之前區議會選舉仲見到教授落區助選

最近睇facebook/姚松炎教授投稿先見到有新title

原來過左去Auckland做副教授

過去外國賺下生活費都好

不過點解返唔到去中大